【救poly】番左工嘅你 今晚最後機會救人

今晚會係我地最後一次救人嘅機會
喺各區返工嘅你，夜晚8點請喺以下地點集合

九龍東/新界東：何文田站（土瓜灣）/漆咸道北（ 向南推）
九龍西/新界西：佐敦/彌敦道（沿加士居道/柯士甸道 向東推）
港島：尖沙咀/彌敦道（沿漆咸道南 向北推）

求下大家 叫晒你地親戚朋友出黎
一齊救poly

原來改左7點

6.9 6.12 6.16出過你嘅你 今晚一齊救poly 好嗎？

今晚見

咁鍾意返工咪繼續返囉
我唔明放低你地手頭上工作出嚟有幾難？

推

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

返左工嘅 求下你地今晚出黎

仲返工

好多垃圾返晒工

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

等佢開地開埋ot先

睇咗幾轉facebook，

發覺好多人係話自己好心痛但係乜都唔做